有冇比人話過太滋油淡定

比同事串我做野太滋油淡定
但明明啲野係準時完成
同埋做到成績出黎
點解就係因為睇落好滋油淡定咁就唔得
係咪下下都要趕頭趕命扮忙咁先得